放低你鍾意o既舊歌

小田和正 - ラブ・ストーリーは突然に

Zard - -Don't you see

L'arc en ciel - -瞳の住人

久保田利伸- LA・LA・LA LOVE SONG

Mr.Children - 花の匂い

仲有好多...好多...

La vie en rose

haha唔記得寫日文歌討論
你呢兩首舊歌好正, 我諗起carpenters

The Carpenters - Yesterday Once More

Jazz佬
我都好鬼鍾意聽Jazz

我果時我有Louis Armstrong佢套collection陪訓覺~

森田童子 / 僕たちの失敗

197幾年嘅舊歌依家聽返完全無過時嘅感覺 真係好厲害

冇聽過又唔知唱乜，但聽落好舒服
More more